老母暗示叫我分手

老母不斷話我男朋友樣衰冇錢住公屋讀書唔好

你暗示老母收皮

暗示？？

男友先中三

此post已完

讀多幾年書先啦屌

唔洗咁快睇死人冇錢又剩

咁你就唔好成日同佢格劍

中三拍拖有幾多個會結果?早分早著啦

中三

屌你 咪咁on9啦
中三就想玩長久
最後咪會因為未玩夠而分手

利申：之前試過

究竟依家有幾多中學雞連登

中學生就咪上黎啦

樓主，記得要聽你老母既説話

完

你拍拖定你老母拍拖

小朋友呢個forum 唔岩你，走la

可惜呢度有一半都係

一睇就知假膠啦 總係有班認真撚係到笑人中學雞

事實上係有好多中學雞

睇返你啲舊Post先明白伯母苦心